打鬥與功夫武術最重要的七大因素〈蕭若元：最新蕭析〉

聽都唔撚洗聽
叫佢落場同陶傑打喇

佢即刻講一句我認為陶傑會贏⋯